Pebble Time 2 玩完了

Fitibit 證實出資收購 Pebble，同時 Pebble 也證實此項收購，包含核心團隊與軟體技術資產都將併入 Fitbit，並且確認日後不再推出任何硬體產品，意味日前推出的 Pebble 2 與 Pebble Time 2 將不再有後續更新。

好彩無買

係KS 退錢都算係咁

Pebble RIP

都話呢間野要收皮

買左pebble time 唔夠一年,間鈴司就收大皮

自